{
  "Network Settings": "网络设置",
  "Account Settings": "账户设置",
  "Time Settings": "时间设置",

  "Device Model :": "设备型号：",
  "Device Name :": "设备名称：",
  "Network Mode :": "网络模式：",
  "Firmware Version :": "软件版本：",
  "System Uptime :": "运行时间：",
  "System Time :": "系统时间：",
  "Client Number :": "连接数：",
  "Channel :": "信道：",
  "Frequency :": "频段：",
  "Channel Width :": "信道频宽：",
  "Protocol :": "无线协议：",
  "Security Mode :": "加密方式：",
  "Tx Packets": "发送数据包数",
  "Rx Packets": "接收数据包数",
  "Tx Bytes": "发送数据量",
  "Rx Bytes": "接收数据量",
  "Tx Error": "发送错误包数",
  "Rx Error": "接收错误包数",
  "Tx Rate": "发送速率",
  "Rx Rate": "接收速率",
  "Noise(dBm)": "噪声(dBm)",
  "Signal(dBm)": "信号强度(dBm)",
  "Soft Version": "软件版本",
  "Change": "修改",

  "Chain": "中国",

  "Wireless Model :": "无线模式：",
  "Distance :": "距离：",
  "Tx Power :": "发射功率：",
  "Channel/Frequency :": "信道/频段：",
  "Noise :": "噪声强度：",
  "Signal :": "信号强度：",
  "Current Mode": "当前模式",
  "Security": "加密方式",
  "Algorithm": "加密算法",
  "Peer": "对端",
  "Input Mac Address": "输入MAC地址",
  "Fallback IP": "备用IP",
  "Fallback Netmask": "备用掩码",
  "IP Mode": "IP获取模式",
  "IP address": "IP地址",
  "Primary DNS": "首选DNS",
  "Secondary DNS": "备用DNS",
  "Firmware Upgrade": "软件升级",
  "Reboot device": "重启设备",
  "Backup configuration": "配置备份",
  "Restore configuration": "配置恢复",
  "Reset configuration": "恢复出厂",
  "Upgrade": "升级",
  "Backup": "备份",
  "Restore": "恢复",
  "MAINTENANCE": "设备维护",
  "Per Channel Scan Time": "每信道扫描时间",
  "Channel Utilization Survey": "信道利用率扫描",
  "Scan Time Estimate": "扫描时间估计",
  "Time Remain: ": "剩余时间：",


  "Flow Direction": "流量方向",
  "Duplex": "双向",
  "Receive": "接收",
  "Transmit": "发送",
  "Test Duration": "测试时间",
  "Destination IP": "目标IP",



  "Tools": "测试工具",

  "Operation Mode": "设备模式",
  "LAN Settings": "LAN口设置",
  "Wireless Settings": "无线设置",
  "Scene: Station": "当前模式：Station",
  "Scene: Access Point": "当前模式：Access Point",
  "Scene: Repeater": "当前模式：Repeater",
  "Lock To AP": "锁定",
  "Current Settings": "当前配置",

  "Lan IP Settings": "LAN口设置",
  "Vlan Settings": "Vlan设置",
  "Accounts Settings": "账户设置",

  "Basic": "基础设置",
  "Advance": "高级配置",
  "ACL": "黑白名单",
  "Basic Wireless Settings": "无线基础设置",
  "Wireless Security": "无线加密设置",
  "Output Power": "发射功率",
  "Max TX Rate": "最高发送速率",
  "Filter Mode": "过滤模式",
  "Station List": "MAC列表",
  "Allow Only": "仅允许",
  "Block Only": "仅禁止",
  "Remove": "移除",

  "Speed Test": "网速测试",
  "Site Survey": "信号扫描",
  "System Logs": "系统日志",
  "Channel Utilization": "信道利用率扫描"
}
